const data=[{Question:"薬の使用の有無：血圧を下げる薬 ",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"薬の使用の有無：血糖を下げる薬又はインスリン注射",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"薬の使用の有無：コレステロールや中性脂肪を下げる薬",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"医師から、脳卒中（脳出血、脳梗塞等）にかかっているといわれたり、治療を受けたことがありますか。 ",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"医師から、心臓病（狭心症、心筋梗塞等）にかかっているといわれたり、治療を受けたことがありますか。",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"医師から、慢性の腎不全にかかっているといわれたり、治療（人工透析）を受けたことがありますか。 ",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"医師から、貧血といわれたことがある。 ",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"現在、たばこを習慣的に吸っていますか。<p>（＊ 「現在、習慣的に喫煙している者」とは条件1と条件2を両方満たす者である</p><p>条件１：最近１ヶ月間吸っている</p><p>条件２：生涯で６ヶ月間以上吸っている、又は合計100本以上吸っている</p>",Answer:[{text:"はい(条件１と条件２ 両方を満たす)",value:1},{text:"以前は吸っていたが、最近1ヶ月間は吸っていない<p>(条件2のみ満たす)</p>",value:2},{text:"いいえ(上記以外)",value:3}]},{Question:"20 歳の時の体重から 10kg 以上増加している。",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"1 回 30 分以上の軽く汗をかく運動を週 2 日以上、1 年以上実施",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"日常生活において歩行又は同等の身体活動を 1 日 1 時間以上実施",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"ほぼ同じ年齢の同性と比較して歩く速度が速い。",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"食事をかんで食べる時の状態はどれにあてはまりますか。",Answer:[{text:"何でもかんで食べることができる",value:1},{text:"歯や歯ぐき、かみあわせなど気になる部分があり、かみにくいことがある",value:2},{text:"ほとんどかめない",value:3}]},{Question:"人と比較して食べる速度が速い。",Answer:[{text:"速い",value:1},{text:"ふつう",value:2},{text:"遅い",value:3}]},{Question:"就寝前の 2 時間以内に夕食をとることが週に 3 回以上ある。",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"朝昼夕の３食以外に間食や甘い飲み物を摂取していますか。",Answer:[{text:"毎日",value:1},{text:"時々",value:2},{text:"ほとんど摂取しない",value:3}]},{Question:"朝食を抜くことが週に３回以上ある。",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"お酒（日本酒、焼酎、ビール、洋酒など）を飲む頻度はどのくらいですか。<p>(※「やめた」とは、過去に月1回以上の習慣的な飲酒歴があった者のうち、最近1年以上酒類を摂取していない者)</p>",Answer:[{text:"毎日",value:1},{text:"週5～6日",value:2},{text:"週3～4日",value:3},{text:"週1～2日",value:4},{text:"月に1～3日",value:5},{text:"月に1日未満",value:6},{text:"やめた",value:7},{text:"飲まない（飲めない）",value:8}]},{Question:"<p>飲酒日の１日当たりの飲酒量</p>日本酒１合(アルコール度数15度・180ml)の目安：ビール(同5度・500ml)、焼酎(同25度・約110ml)、<p>ワイン(同14度・約180ml)、ウイスキー(同43度・60ml)、缶チューハイ(同5度・約500ml、同7度・約350ml)</p>",Answer:[{text:"１合未満",value:1},{text:"１～２合未満",value:2},{text:"２～３合未満",value:3},{text:"３～５合未満",value:4},{text:"５合以上",value:5}]},{Question:"睡眠で休養が十分とれている。",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]},{Question:"運動や食生活等の生活習慣を改善してみようと思いますか。",Answer:[{text:"改善するつもりはない",value:1},{text:"改善するつもりである（概ね６ケ月以内）",value:2},{text:"近いうちに（概ね１ケ月以内）改善するつもりであり、少しずつ始めている",value:3},{text:"既に改善に取り組んでいる（６ケ月未満）",value:4},{text:"既に改善に取り組んでいる（６ケ月以上）",value:5}]},{Question:"生活習慣の改善について、これまでに特定保健指導を受けたことがありますか。",Answer:[{text:"はい",value:1},{text:"いいえ",value:2}]}]